其實有無女仔係會接受到無性既關係？

基於一啲特別既原因，我覺得自己應該唔會做到果回事，就算有下一代都會人工受算

所以就算我將來有錢有能力承擔到頭家都好，我都覺得唔好害左人啦，完全唔做喎，邊有女仔肯呢？大家點睇

我係ff自己發左達會點都從來無諗過要食女
有無人黎討論下

on9

預佢有sp

即係咩，有錢都獨身唔好害左人

如果真係咁
都可以退一步 無所謂既

搵個性冷感既女仔lor... 正常我估總有一日會寂寞難耐

天生不舉？無得醫？

出到，不過做唔到
只可以講到呢度，請多多包涵

其實都唔係話完全唔理佢既同床咩都唔做既
即係可以大家你摸下我我摸下你，錫下都可以，但真係要去到入果part就唔得咁解囉

好想知

唔洗咁灰喎 緣份呢啲野

你唔講多啲就好假腸feel……

我格硬做有機會會切
咁夠多未

你係咪有童年陰影？見下臨床心理學家睇下幫唔幫到

召喚mbbs/mbchb 巴絲分析解謎

咁...如果唔想帽就唯有練好d手藝... 不過咁既case都好難唔戴帽

訓覺先，聽日起身先睇你地有咩見解

病黎？ so sorry bro

講真我可以 但大前題係要愛到愛埋佢嘅不幸 但好難搵到個咁愛嘅人

我同女朋友年幾無性關係
佢好似無乜所謂咁
唔係正常既咩

隱性基

一開始有冇先？

可以嘅, 其實睇人, 即係你話我唔同條仔做齋自己diy 得唔得我真係冇咩所謂, 真係愛對方就唔會為依d 野出軌嘅

Between, 咁我想問口交你得唔得?如果得都仲有情趣呀, 唔得咪攬住一齊睇電視打機囉, 都好sweet